[突發]花園棵樹被人僭建，點算好？

煎咗佢嚟做早餐囉

好撚腥，千奇唔好，我試過

係超市買盒蛋換咗佢

煲熟左佢，再放返上去

又有
隔離po有巴打屋企又有自來雀

緊貼情況

咁撚快

咁黑嘅

乳鴿

摸下佢

熟左

4隻蛋 孵出得3隻 樓豬你做左d咩你講！

咁快變左

咁快爆埋出黎

第一眼見到樓主
樓主就變成佢地阿媽

😮😮🤗🤗

其實今日係第5日

LM

hehe
昨夜蝦仁炒蛋 成家人食得好開心

換隻熟雞蛋落去

講起乳鴿 龍華加價一隻成98蚊

咁啊媽坐住左 換唔到

倒啲滾油落去

好嫩，十日鴿最啱！

佢會同老公輪奸 影張相都難

咁癲 不過乳鴿屬濕毒食品
少食為妙

我都係等左2日先捕到個機會影相

利申:唔會專登搞到auntie走

本身燥底易爆瘡 點解救好
涼茶冇乜用

去買4隻乳鴿換左佢

咩雀黎

樓主住咩有花園

行得太近影唔到
冇心趕走

有錢仔有花園

後花園黎姐 大家都有

隱居山林有花園唔出奇

山中故居

村屋

留名跟進

得返DOM D蟲仔落去

全靠你閃光燈照醒佢地
樓主做咗佢地半個父母

千其唔好貪玩而搬開d雀仔（鬥），因為一搬開左，唔知係佢地雀仔老母定其他大雀獵食，會食哂佢地 得番棚骨
利申：之前試過見人搬開左個雀仔鬥 第日入面d雀仔就比人食哂 好可能係雀仔老母分唔到係自已骨肉食哂

有機會影埋隻老母黎見下人

我知

以前試過摸過一隻雀仔囝
佢父母即係掉佢落樓
所以以後唔會搞佢地

好難，遠影av畫質加睇唔到
怕唔怕

固菇姑？

樑上有雙燕，翩翩雄與雌。
銜泥兩椽間，一巢生四兒。
四兒日夜長，索食聲孜孜。
青蟲不易捕，黃口無飽期。
觜爪雖欲敝，心力不知疲。
須臾十來往，猶恐巢中飢。
辛勤三十日，母瘦雛漸肥。
喃喃教言語，一一刷毛衣。
一旦羽翼成，引上庭樹枝。
舉翅不回顧，隨風四散飛。
雌雄空中鳴，聲盡呼不歸。
卻入空巢裏，啁啾終夜悲。
燕燕爾勿悲，爾當返自思。
思爾爲雛日，高飛背母時。
當時父母念，今日爾應知。

放隻雞強起隔離

母親節快到了

放隻復活蛋好唔好

捕捉比比鳥

第二張圖已經孵左出黎

白頭鵯

紅屎忽

第一眼睇唔到

專業名稱

我屋企人叫佢白臉麻雀

layman就叫白頭翁

晨早一影

出左d毛 過幾日應該會學飛

有冇咁快呀

Lm

根據過往經驗 父母多數篩選兩隻最強壯既
亦都試過得一隻

冇獎問題遊戲
會有幾多隻幸運兒呢

一個禮拜出齊毛架啦

多謝支持
入得黎既巴絲好似都對雀仔好有興趣

隻老母係邊

影過一次
啱啱好捕到佢換班一刻
即刻9衝去影
佢老豆係頭頂好燥

紅耳鵯D蛋

收養左隻樹跌落黎嘅雀B

估唔到除左撚龜你地都撚雀

見到d雀圖即刻打左個冷震

留明

真正連燈仔胡蜂都撚

痴撚線，呢個LIHKG 有冇咁多小動物

呢邊有幾個巢生蛋，那邊有人火攻蜂巢，仲有人可以跑跑下步執到倉鼠刺蝟

個個都係小智

留名

痾督屎上去先

我係安坐家中既小智

好痴線，會搞到花園好臭

樓豬啲雀生得特別快

要好好對待人地
巴打會唔會去買雀竉或者飼料

前幾日不斷咁落雨，可能就生快早

個雀巢好靚

無知的小孩都一晚長大啦

佢地走左可以送比你

唔怕禽流感既話

好梳突

咁大個口既

佢地未開眼 以為有得食

唔知點解一路睇一路笑

好似對住樓主唱：收皮啦～收皮啦～

我之前屋企有豬屎渣，但個老豆老母好似知道個巢俾人發現，之後佢哋全家搬屋，逐隻BB 飛出嚟去新居

係啊會架 所以唔好用手摸佢地 會留低d味

都幾得意既 我就笑佢地蠢

其實你點解好似咁熟手

拍左片 揾緊方法up

今次第5次有雀起雀起係棵樹到

不過今次到宜家都未掉過一隻落街
如果係以前d雀 會掉1隻瘦弱先

其實築巢都真係幾難
點樣可以整到咁靚

Bb彈呀佢要

認同 可能佢地內置autocad

原來佢老母唔係坐住佢地，係企係到

龍華而家完全唔好食

龍華宜家係sell貴
睇個價都飽囉

平過佢好食過佢有好多間
而且間野有d污濁

個口好大

而家啲甲由出返黎， 唔愁食啦

仆街仔

留名觀察

裝修過黎 宜家會定期有樂師演奏

成個巢拎去蒸之後放番原位

聽過話唔好貪得意摸佢，有你D味係度佢老母會認唔到D BB

整左個公園

你個名讀音同Lucas一樣？

係呀，有人味唔會要

睇個名都知道熱愛環境

諗到d衰野 個口塞唔落

睇完刺猬過黎睇雀仔
連登仔真係

樓主個窗對正個巢？
ps個巢好圓好靚

都算係既。。。

其實係屋出面花甫有棵樹

刺蝟真係好猛 小智都冇遇過幾隻

每一張都影得咁樣衰既

片呢

係隻雀本身樣衰

核突程度比相更加高

多d人想睇先po

快啲快啲

片

hehe

食綠豆

啲雀個年起完個巢覺得好 下年會再黎

真係？ 紅荳得唔得
我試下先

應該唔會覺得好 每日都去影佢地

but下一次會有其他雀黎

好癲

都得 但你想食幾多粒先

lm

點解癲

煲黎食？定買罐頭生食

好驚慄

youtube開個新ac?

好似無花果

睇埋片就好似災難片

求片

好大個口

應大家要求

正皮100出雀仔囝9叫樓主收皮 樓主收皮既片

加茄汁可能好d

好得音

音質手機拍係麻麻

見到你啲雀真係開心，早幾年喺公園都見到個雀巢，第二個星期去到，管理員竟然鋸咗掩護個巢嗰啲樹枝，結果個巢仲喺度，但啲雀仔唔見哂

好肉酸

佢地宜家點

好sad 會唔會雀媽媽搬走左 未必隻貓食既

第二條片仲震撼

話左好核突架

鳳凰都係鳥

有圖啊 唔好亂黎啊

佢啊媽企係到訓左

勉強用街燈睇到 真係唔想開電筒搞醒人

好撚樣衰啊

試過買雞糧加水整成糊去餵，三隻都可存活。

幼齒
無毛
饑餓

如果有雀b係巢到掉落黎 係咪除左我地執去養之外都實死無生？

我問個管理員佢都係咁講，但係隻雀點樣擔走啲雀B吖，管理員作故仔hea我

好得意 呼吸上上下下咁

🐦🐦🐦🐦

攞黎含撚一流
樓豬要唔要試下

好撚可愛呀 嗚呀!!!

見到4個口果張仲以為有人p圖唔知p啲咩落去 仲諗緊點解p到1999

樓主住邊

樓主快更新pls

好得意好搞笑
留名睇成長日記

上網睇到白頭翁係季候鳥 會比較注重團體
可能一隻都未必送走

講到j圖咁

係呀 冇父母照顧一定死 人養就多4成機會唔死(要父母教學飛同生存)

搬到喔 要睇返d雀仔囝係咩狀態
最快都要等到佢開眼同出齊毛
出齊毛會教佢地1,2日學飛飛走

黎啦黎啦 啱啱好過100皮

勁核突精華片段2之 樓豬收皮

笑撚死

個嘴會爆 。。唔係 正人君子唔會咁做

真係好似恥笑緊樓主

毛好似又多左

恥笑我 仲諗住放今日精華片段3添

講笑啫 剪埋放上youtube

我細個係大陸養過鴨仔 佢地會排隊跟住我行 養左十幾日左右 比我伯娘捉晒走煲湯 我喊左好耐

跟往人行好得意

但係食左好慘

樓主好得意
影到d雀好樣衰 好好笑

多圖please

隔離有個洗洗下衫都捉到條魚

但係真係好樣衰

睡得好爽

開左眼喇

要日日上黎報告呀
想睇佢學飛
依家呢個天氣係比較多雀B出世既季節呀

佢老豆老母係咪唔會執翻佢地上巢？

未啊 仲未睇到野

遵命

如果跌得落去就係父母抛棄

見今日咁冷清 就出條熱辣辣訓覺片段

滿200正評up 日常食野片(唔係普通虫仔)

大隻左咁多

我覺得毛生得快d

好鬼核突

好正
好想睇到佢地學飛個時[

間屋好細

好醜樣又好得意

雞翼仔

第一條片好似內臟家異形瘤咁

我驚佢地學識嗰陣我唔係到 影唔到

好混亂

好正呀
好想睇佢地大個仔

推推，好臭好可愛，點算

好可愛

真係好醜 但又忍唔住入嚟睇

留名跟進
好想睇到佢地識飛

好醜樣但又好得意

Posh

第一次接觸呢類即時動物成長寫真 ，超滾動 支持樓主為我地繼續報導最新情況！樓主無私付出實在扺讚

夠200正皮

我之前在家樓下棵樹也撿過這種鳥BB，是紅耳鵯(Red Whiskered Bulbul)
再大一點就會變這樣，這種鳥（至少我那隻）很親人，會常常站在人身上，平時能放出來玩，然後自己回籠中睡覺 XD

樓豬呢？？？？

岩岩出世好似臘鴨

唔會飛走？

我都係

留名等j啦 每日必一圖

push ？ post ? 不過點都好

有你地支持就唔算無私啦

好得意又好大隻

係到

晨早快報

雖然遲左少少

唔知食緊乜 好似蜘蛛

其實個巢整得幾靚，隻雀幾好手勢

正

應該係幾好嘴勢

佢可能都係揾人整

食野果隻 咁撚大隻吞到咩

卡住係喉嚨

好得意

得一隻有得食

嗰隻叫收皮都特別耐
最多壯?

推推先
樓主加油

每日都會睇個post 要睇住佢大

我都驚卡住

其他有小虫食

我會盡力搞往佢地

感覺好似做人老豆

？唔係幾明

我都養過 真係親人 洗籠個陣走甩左都肯比你捉返
同埋識朝朝唱歌幾好聽

烏嘴嘅雀屬鴉科，全部都好有性架

一嘢喺佢老母面前掃落地

唔識雀類名，但係成日叫呢種做MK雀

樓主好大間屋

btw樓主set左cam?

巴打差唔多大啦 再遲啲肉就鞋嫁啦

好得意啊呢隻
肥肥白白

唔知係咪對雀敏感 成隻手生曬紅胗
之後戰況報告會由樓豬老媽子提供
但係都會堅持每日一圖/片

每日一片

個頭好震

個口大得有d恐怖

樓豬有摸過佢地？

買啲蟲喂下佢地

餵D精蟲

樓豬快D去睇醫生啦

你老母拍片定過你

佢地似未開曬眼

冇，唔知生水荳定點 睇左醫生搽左d藥好少少

個巢有d高 要比新鮮既虫唔容易

我搖係為左令佢地以為有得食而開口

係呀睇到野唔知會點呢

放心冇死過一隻

多謝絲打關心 比張極稀有父母照比你睇

佢地係一左一右咁守住個巢?

囝囡食飽訓曬 父母就係上面休息

塞隻手指入去會點呢

捉隻入屋撚下,真正撚雀

好撚得意

張開口，要射啦。

好想幫佢合返埋

會被咬

我都有咁既衝動 講緊合返埋佢地把口

每日一影

開眼啦

好正
成套幼兒成長紀錄咁

快高長大

好醜但又好可愛 樓主出多啲成長片段

唔知睇唔睇到人呢

下次再黎我會整定企架cam

成長得好快 就快飛走 有d唔捨得

皮已正
不過好驚禽流感

ONO

好多毛

就快得

最後個張冇得食好嬲

飯來張口

好正呀

好似真係

樓主隻手點
同埋多謝樓主老母影相俾我地睇

手掌仲有紅疹 手臂冇曬
多謝關心

老母今朝未起身 係我拼死出門一影

咩雀？

之後隻雀媽媽會踢d雀仔落樹等佢哋學飛

白頭鵯 又名白頭翁

唔係踢既 會迫佢地跳

睇到佢地快高長大，好開心
樓主保重呀，希望你快d好返

今朝起身又好左好多 睇多次醫生睇下點先
相下午up

下面整定啲野接住佢地，到時佢地飛唔起仆街都唔會死

每日一圖

毛生得好快！又開心又難過

雞翼

而家未有羽毛得條管好核突
不過好得意

好似洗完頭咁

望多兩望都起雞皮

攞隻嚟養應該幾正

開左眼養唔熟 易飛走
最好差唔多開眼開始養

日日啤住佢會唔會都當我係親人

唔知今日又長大幾多呢？

記得以前有巴打話

換左d蛋做雞蛋...

今日好大雨 可能要等停雨先影到

佢地知道架 當佢地個鼻流？

樓主加油 日日追 好感動

種花咩落雨生快啲

因為天氣關係 本台稍作延遲
令眾巴絲不滿 樓主特此險中求圖

冇咁樣衰啦

好迫啊

好cute tim 我都唔諗過生得咁快

唔解係底嗰2隻有冇事

D毛出得咁快

長大得咁快嘅。

開閃光燈對d雀有無影響？

可能吸收左雨既水份

又啱喎 我叫媽子熄左佢先 開左眼點都有d影響

終於無咁肉酸
好好珍惜，就快飛走

睇住佢地大

佢地仲係好撚醜

你地都算係契爸契媽

出左d毛cute左d啦

以前:

成長日記

好搞笑

土地問題

一日就多咁多毛 咁會好快走

大個了

係喔 好傷心

仲快過無知的小孩

就飛得啦

終於似番隻雀

呢幾隻白頭鵯嚟
係鵯科唔係鴉科
麻雀都黑色喙啦 唔係鴉科特徵

好cute

好可愛 唔捨得呀

大得好快
幾日D毛就生得7788

唔捨得佢地，大得咁快。
話說我屋企都有燕子巢，唔知d bb幾時出世呢

真係一個星期就出晒毛

有毛有翼就黎識飛喇
好唔捨得
希望佢地會返黎探樓主啦

大得咁快

又長大咗啦。

小心啲雀會有禽流感

睇埋條片仲傷心

好可愛
但好撚逼

好以整百鳥歸巢

大個左好得意

5月8號爆出蛋 到宜家變成毛公仔
只需要8日時間 係我見過成長得最快既雀

波波

小心禽流感,勤洗手

好毛茸茸好可愛好打意

整個大頭

望住佢由乳鴿咁嘅樣生到依加咁 好感動呀 一開始重擔心會唔會掉一兩隻落街

巴打養一隻啦

今日跌左1隻落黎 唔知有冇事
我托返上去竟然冇比人棄養

跌左落黎嗰隻

冇獎問題遊戲 下圖有幾多隻雀

得返3隻？
隻雞翼好大

睇真d

4件？

肥得濟跌落街

懷疑下面嗰隻頂唔順 一野頂左最前嗰隻落街

yes 上2隻 左睇到眼1隻 下1隻 共4隻

肥雀呀

愈大愈得意

係連登睇到小動物生長過程嘅post覺得好神奇

唔知點解由細到大都覺得雀好得意

今日又長大幾多呢？

已經飛走曬lol

最後的照片-起飛前一剎

壓住係底既一隻
幾驚佢飛唔起

Final stage

走啦
Byebye啦肥雀

人去樓空

去行街咋話 會飛返屋企既

追到Live就飛走晒

大個仔大個女喇 生生性性喇

唔會架啦

有點感觸

遲左黎 連目送既機會都冇

Strong post lm

大得好快

正宗嘅:「你家下有毛有翼啦 曉飛啦 叻啦 大個啦」

大個仔喇

雀去巢空 88

好正 睇住佢地大個

樓主住元朗？

吓，一個星期就長大，飛走，獨立㗎啦。
乜咁快嘅咩。

AMAZING

本身覺得好醜 之後生左毛勁得意
byebye啦肥雀

之前係學校棵樹下邊見到 勁細隻

樓主影到相未，求最新情況

樓主有愛 講野好cute

飛走曬啦

睇到眼濕濕

比返啲雀我

多謝樓主同樓主呀媽影相 好感動

好SAD
睇住佢地大

Byebye啦

應該係

飛走左冇野影啦喎

遲左啦

連講既機會都冇

追左兩日 好傷心 點解你唔捉一兩隻黎養

我應該早d up3隻雀企巢邊既畫面
可惜我返緊工 遲左睇老母wtsapp

係咩 我認我有d幽默感架